Title: Ma e' tardi!
Date: 2005-05-06
Category: Lituania
Slug: ma-e-tardi
Author: Karim N Gorjux
Summary: Tutto da fare e io sono ancora qui a scrivere sul blog! E' mio dovere far notare che qui in Lituania e' diverso da come viviamo noi, loro non hanno il vincolo[...]

Tutto da fare e io sono ancora qui a scrivere sul blog! E' mio dovere far notare che qui in Lituania e' diverso da come viviamo noi, loro non hanno il vincolo culturale del pranzo a mezzogiorno e della cena alle 19. Fanno un po come gli gira.. quindi non sono cosi' in ritardo, io seguo gli stessi ritmi dei Lituani, probabilmente faro' pranzo alle 14 o alle 15. Mah..


 Gallery remote e' resuscitato, e' bastato riavviare il computer.. In questo momento, sto caricando le foto di ieri sera al memelis su Gallery. Spero che vengano votate e commentate! Spero inoltre che Samuele e Dario si rendano conto a cosa stanno venendo incontro, sono cazzi vostri! :drunk\_tb:

 Al piu' presto mettero Gallery accessibile solo agli utenti registrati, mi infastidisce pensare che chiunque puo' vedere le mie foto... Quindi cominciate a pensare ad un'eventuale registrazione (per ora ho solo due utenti registrati!)

 Intanto godetevi le foto di ieri sera: [Memelis 05/05/05](http://www.kmen.org/gallery/view_album.php?set_albumName=Mem050505)

